我係咪運動過度搞到身體仲差左

冇節食過
一日三餐食齊
有飯麵菜肉落肚

咁你試下呢排唔做運動囉

乜撚野
好似問人電腦點解咁慢
但話比人聽開機有開機聲咁

overtraining

唔係
做運動應該唔會搞到腦退化既

應該係患語癌

應該係跑步dun親個腦

Women weakens your leg

因為over train 所以脂肪比率太小 脂肪小 就會易病